長洲賓客人數多

cd rom 你出翻去喇

條女咩來頭

出盡奶力賣包包

長洲賣包，真人好大包米

又黎，n個post講佢

多數人客賓洲長